求推介輕薄notebook

宜家用緊部notebook已經用左15年左右
已經有10幾年無理過notebook個市場
最近電腦開始打柴 開機開勁耐 成日神神地壞壞地
而且又重又厚帶唔到返學返工 所以想買過部
想要輕啲薄啲 方便帶出街返工返學
基本文書 is ok 會用黎上下YouTube 睇下戲
係咪Lenovo/Acer會好啲？
筆直4000-5000左右 有平啲當然更好

4000-5000
Ipad算

請問你用緊咩notebook
15年

即係筆直太少？

買部iPad 算啦

Sony Vaio 好似係

聰明！

我賣緊Ipad pro 連埋Smart Keyboard
巴打有無興趣

成日帶返學返工就macbook air啦
仲lenovo acer

有冇圖

輕薄5000蚊買唔到

Sorry 真係唔知價
咁最少要幾多先可以 筆直可以再加
同埋有無邊個牌子比較好？因為我上網睇同埋朋友用緊個啲好似都係Lenovo acer

Asus ux305開心使用中

學校賣電腦個時又唔買我上年買 平左3000

用緊，成日黑mon幾秒再變番正常，話driver停止運作，拎去保養整完又係咁
但除左呢樣之外都好好

果時買左5480
core m+128ssd，普通文書yt無問題，lol低中都勉強玩到，可以考慮下既，橫掂你budget唔多

Dell Vostro 5459 $4999

利申用緊

電捱到幾耐 上網冇review講

LG Gram

用ipad pro算啦

4000-5000姐係無討論既空間

想睇下15年前既notebook係點

連翻新macbook都買唔到

要輕簿hp spectre / xps13 dell / macbook

asus zenbook flip 豐澤買8k amazon買5k

用緊Asus，激到我想扔撚爆佢
垃撚圾

Surface pro當notebook得唔得

8千蚊買到咩？
最好有靚 mon
13吋～14吋
256gb ssd
8gb ram

Surface Pro

用緊Lenovo ideapad, 完全係抄鳩mac book

Surface pro 4 core m3

Acer is the worst

4gb ram
128gb 真係唔夠
如果有8gb 256ssd就好啦

12寸就有razed blade stealth 13寸咪MacBook pro 囉

要輕同快就俾多d錢

唯有係咁

你d朋友咩人黎 讀咁撚耐書淨係見過一個lenovo ，一個東芝、fujitsu 、舊sony、少數三叔 同Microsoft surface pro，真係未見過人用acer 當然Apple 大炒其他brands

要touch, detachable-> surface pro 4
要性能 -> xps13

數漏左一兩個dell (xps 13/15)

其實夠用
我用黎寫program, run cad tools,間中打下lol,冇乜點lag過
不過預左過兩三年要換

你可以買Lenovo Miix 510，做緊5999蚊。
有i5-6200U，128GB，4GB RAM，性能好過Core M多多聲。

不過個Mon就只係FHD，唔係QHD，12吋平板嚟講夠晒。

都就出下代
等下先

得m3版冇減價
好sad

原來唔止我係咁

屌，激鳩氣，諗緊仲拎唔拎去整，直接屌7佢。。。

樓主
我有部新淨二手ux305 5y10 8gbram 256gb ssd
連wireless mouse 機套
本身賣4800 可以4400讓俾你
可以pm傾

二手都可以平4舊賣比人 你都幾勁

dell